[哲學] 會唔會怕死亡個一刻？有冇後悔出世？

見7月咁多人死，自己都開始思考死亡。有時會諗下死個一刻會點，會唔會好痛苦 ，透唔到氣好辛苦。有時一覺醒來，心想未死，但終有一日會死，個人會灰左一下。 世界上咩野都可以選擇去做或唔做，但死亡就係冇得揀。

更重要係，人死左後，“未來"呢個詞語就唔在有意義，話你知宇宙千百億年咁耐先完結都係無意思，其實都係一貶眼就完，咁大家嘅出現真係好無聊。

sry 1999.

生活得幸福既先怕死,我呢d廢柴唔會怕架

雖然唔算係活得精彩，但唔會有種自己想尋死或者覺得厭世ge心態
但如果你同我講我下一秒就會死我又冇咩野
活在當下，隨遇而安

怕

呢一刻我怕
但曾經生活真係好苦既時候覺得死又何妨

人死之前一刻大腦會大量分泌一種物質叫dmt
佢能夠令你完全進入精神世界 足夠令你冇左驚死既感覺

呢樣我成日都咁諗
人難逃一死
大則地球所有既文明
小則人生既經歷
其實一眨眼就完 乜都帶唔走

呢個真定假架？有冇醫學根據

真 啲人見到幻覺同走馬燈都係受哩種物質影響

係就好, 但可惜都要經過痛苦。

未分泌前一定淆到仆街

生活唔算好好，但都好怕死

死不過係我哋依家寄存嘅容器能量用盡需要換身體啫

未必 我試過一次差啲浸死
當時係異常冷靜
因為個心淨係諗點樣自救
幾秒已經諗左好多方法 再揀埋最有效既方法
連驚既時間都冇

七歲嗰陣睇過姨媽嗰啲講佛嘅錄影帶，見啲人火葬，嗰陣我諗到底我死咗使唔使好似佢咁燒到渣都冇？如果要嘅話我幾多歲先死，幾多歲之後要咁樣俾人燒屍？

依加嘅我哋好多人都會怕
我覺得當你老咗
慒慒下就唔會諗咁多呢啲問題
瓜咗都唔知咩事

嗰陣我仲係好幼稚，驚死驚到唔敢瞓，怕一覺之後就死咗，寧願自己多停留喺有意識嘅狀況，結果成兩晚冇教好瞓

推